投票 係咪共產黨自己實驗室放毒屠殺自己人民 好似大躍進自然人為災害咁？

係啦 屌你

唔係囉 咁弱智 自己令自己含球鏟？

幫你推

係清洗低端人口

武漢上年有勇武抗暴，係有D可疑既

唔撚明，自制但冇解藥？